點解11ProMax有VoLTE 但係12ProMax冇嘅？

將sim卡放返落11promax就有返VoLTE

12 Pro Max夠有5G啦
點解11 Pro Max冇嘅

5G voice 都係去返volte嫁啵
你打電話既時候去左3g?

4Gplan打電話嘅時候都係LTE

咁咪有

但係會講講下電話間唔中會lag咗一秒 嗰一秒係冇聲咁 聽唔到對方講嘢無論喺屋企定係街都有發生過都唔知係ios問題定係網絡供應商兩邊都有打電話去搵支援都冇結果

你不如打去carrier到問下你volte係咪用緊
同埋reset 一次network settings

不過WiFi password都會re埋

有呀佢地都唔係好識咁 都有reset過幾次

係咪用緊垃圾支移呀？

HK_N 都算係

Me too 我以為得我係咁

轉去數碼通條線會唔會好啲

睇你上個post話hkbn$190個plan
即係支移啦咁唔關部機事，呢個台係咁廢既啦

唔知ios定係網絡問題

佢比你咁轉咩
實好好多啦
支移邊有得同smt比

我用緊12 pro max

頂中伏...轉數碼通條線會唔會有用定係本身間嘢就廢

我問下先

我仲以為部機有瑕疵咁唔好彩....但係上網唔覺有問題 屌 試下轉唔轉到先

好地地唔洗平比你
一分錢一分貨

same我有個朋友用緊12 pro max...用cm_k 5G plan 都有呢個問題

唔信既你去買張第二個台既儲值卡試

個sales吹到cm_k條線又勁又好

好 我信你嘅

iPhone 12 pro max無得set 開唔開VoLTE

咁即係預設開啟？

sales要開單乜都up得出

習近平 聆聽大家嘅需要

呢個唔肯定我問apple支援 都唔識答

預設係開
每升一個 G 都係咁㗎啦, 升一個 G 即係上一個 G 已經好成熟, 可以 set 嘅嘢就會少咗 (即係啲嘢會 default 係開, 冇得比你 On / Off)

因為部機 detect 到你張 SIM / 你個店冇比 *5G service 你, 所以咪有得揀返可以 On / Off VoLTE, 你留意佢個教學係冇 5G 選項的

*5G service 意思係部電話 detect 到你個台有冇放 5G 比你, 每個台 settings 唔同, 有啲台會放 5G 比你, 但唔比你 login, 即係都係冇接收 5G 嘅顯示, 有啲台會連 5G 都唔放比你, 令你部電話認為呢個台係完全冇 5G (即係你 post 條教學咁), 至於去到邊個層面去 block 你用 5G, 就係睇個台本身點 set

因為部機 detect 到你張 SIM / 你個台冇比 *5G service 你, 所以咪有得揀返可以 On / Off VoLTE, 你留意佢個教學係冇 5G 選項的

*5G service 意思係部電話 detect 到你個台有冇放 5G 比你, 每個台 settings 唔同, 有啲台會放 5G 比你, 但唔比你 login, 即係都係冇接收 5G 嘅顯示, 有啲台會連 5G 都唔放比你, 令你部電話認為呢個台係完全冇 5G (即係你 post 條教學咁), 至於去到邊個層面去 block 你用 5G, 就係睇個台本身點 set

我唔係5G plan佢都冇比VoLTE呢個option我勁慘

Reset過都係咁

不過你講緊電話有LTE應該就有Volte

你都冇睇清楚我段嘢打乜...

講緊電話係 show LTE 就一定係用緊 VoLTE, 唔知佢擔心啲乜

可能真係個台廢

搞到我以為部機買返嚟就出事

因為你條J太短

屌

你依家都有呢個情況？有冇搵過apple支援 我問過佢地 佢地都唔識

未呀，我ignore 左佢就算

師兄用咩台？係咪CM_K？

係呀🙊🙊

上網好正常 但係講電話就.....

我用3台都係咁樣情況 都係4g plan
利申 iPhone12 mini

可能真係ios問題搞到以為中獎 有瑕疵

同人傾電話時上網就知有冇用到volte啦